其實樣衰並唔可怕

通常樣衰既人都唔係好CARE形像~ 好易好多朋友

但係樣衰+細譫既人先係最撚慘 天生性格摺+樣衰唔會有人對你有興趣

呢類人註定孤獨終老 定早日投胎好

屌你老母 網上都玩9毒撚